以女仔角度答你感情問題 (4)

Hello又係我呀
幫大家解決吓問題 我太無聊
意見就可能個個唔同
歡迎討論

普遍女仔會唔會接受啱啱識嘅男仔主動約食飯，個男仔普普通通唔算樣衰

所有感情問題一律建議分手

分手分手分手分手 哈哈哈哈哈哈哈哈

接受呀 食個飯有咩問題

要開始咗先有得分手嘅

別再看 別再望~

1: 係唔係屌閪一定有水出？

2: 係唔係有feel或high先會有水？

3: 如果屌到好似出精咁白色一大堆，即係好high？

4: 插到最頂，係唔係最好feel？

5: 係唔係屌得多就會鬆？

CS 佬

幾時適合開口 表白/一唔一齊？

1-5 No

有gf仲搵人傾電話仲問點解

lm

分左2年 佢有新仔 近排無啦啦follow 返我ig, 話咩初戀想聯絡返 想主點睇？

樓主

有女仔無意中透露自己衣家冇拖拍,係咪代表可以去馬?定只係純粹講下?(我地用wts而且唔係講緊感情話題)

想問下本身同個女仔好熟，佢嗰陣係咁約我出去，但我嗰時日日忙住考試就推咗佢幾次，亦會keep住傾wts。。幾個星期之後 到我考完試佢就突然冷淡 想睇下仲有冇機

集合絲打口味

1.普通樣但幽默外向，識哄女仔開心，帶你唔同地去玩，世界仔feel（唔係playboy)

2.靚仔但單純同內向，木頭唔識情調，相處悶。但思想成熟，夠體貼同對你好。

因為你條女同佢個fd講話你碌賓周又細又短
嗰晚你條女都有同我呻過

因為佢唔想搞人男朋友囉仲問

食唔到就下個啦

仲會摸下個ass
女仔都會咸濕

2，2簡直係理想型，淨係性格嘅話

點解女仔會無啦啦由好好傾有互動
變成不讀不回

有第二個仲好傾嘅人

已經無興趣再覆

其實呢啲真係唔使plan來講
當個氣氛啱嘅時候 就可以講

多謝大家解答正解

係呀 如果你享受唔到就抽身

唔係
有時候我係唔好意思拒絕或者覺得係朋友

有有新男朋友 move on啦 都兩年
人哋聯絡番你可能想做朋友 或者睇吓你過成點
但係你仲掛住人move on la

想問女朋友話無安全感 點先可俾佢？

參考住先 再溝通了解吓睇吓個為人先

咪直接問佢出唔出街
唔出咪下個

女仔點睇睇動漫嘅宅男

我都會咁答

冇單獨約過出嚟先
單獨約可以觀察下佢啲表情

問佢嗰啲唔安全感係係邊度嚟
來自佢定你

我個人麻麻
但係都有朋友自己同佢男朋友都好鍾意睇動漫
所以都係各眼入各花

唔敢啲咩 你唔識嘅話就乜都冇㗎
衰咗有乜所謂

試

本身都7788 純粹想知點解無啦啦加返我 仲要講呢啲嘢

有冇啲咩行為女仔好鍾意男仔做？

寫紙字俾人留電話最好
就算想搵你都係對方

其實好多人都無聊/釋懷左段感情
你真係唔需要諗咁多

細心啲係會加分

唉

分咗手 俾佢block晒所有聯絡方式

會唔會有解封既一日

有時放手係對自己好

咩係鍾意嘅男仔 唔係佢本身嘅朋友？

當然 要觀察一個人最重要都係時間

咁咪move on la可能move move吓佢會解封
建議都係唔好帶有希望

想復合呀

但分咗1年啦

復合係兩個人嘅事喎
人哋有冇話想

係佢走入我既世界，但最後唔捨得既人係我

之前讀書果時聽人講有個女仔暗戀我，我同個女仔本身又幾frd下，突然有日當我陌生人咁，連ig都唔比我follow係咩事

我同個女仔出街 佢會撓下我手 好多身體接觸 又問我今日出街開唔開心 又話下次要食啲浪漫餐廳
但又會叫我介紹仔比佢識 同會喺我面前text啲仔
不過又唔似收兵 出親街都會AA
呢個究竟係咩關係

好多原因令到佢唔鍾意你掛啲背景資料咁虛

收兵 不過同俾錢嗰種兵係唔同兵種姐
真正嘅朋友係唔需要無謂嘅body Touch

拍拖一年，感情穩定
但女朋友點都唔肯過黎我屋企訓（我獨居）

點解

聽過拍咗五年乜都扑齊晒，但屋企人唔畀佢喺男仔度過夜

冇乜嘢嘅 純粹唔想比大家見到壞習慣掛

冇表白過，氣氛啱，就慢慢烘埋去再錫落去。
*巴，條女而家比我娶埋翻屋企。

點解條女有男朋友都日日whatsapp我,有時講嘢有啲曖昧
又會周不時約食飯,有時我請佢,有時佢請我

之後嘅嘢將來冇人知

恭喜晒巴打

係 Move on la

衰囉 不是好女人

有frd都好似你咁講 有啲就話想試我
可唔可以比一個理由令我完全死心

冇㗎呢啲
你甘願嘅話咪繼續落去囉

你自己有無問題

如果你好掛住個ex你會點？利申仲有聯絡

2好正唔好同我雞啄唔斷就得
好撚大壓力

又係你

女仔係咪多數唔會鍾意個細過自己嘅男

有啲女仔真係唔覺得呢啲身體接觸係啲乜，佢對個個人都會係咁，唔只係你

你搵到第二個替代品就ok

受傷永遠係遲走出果個，而唔係遲走入果個

[url]佢出咗幾次街之後叫過我babe啊傻豬嗰啲字眼
轉個頭又話溝緊一個男仔
本身已經諗住表白 聽到O唒嘴[/url]

你鐘意佢先會放大佢對你所做嘅/所講嘅
如果真係有心同你發展，就唔會同你講溝緊另一個男仔

冇呀就係

唔搵佢 唔想比希望自己

Hi!!!!!我仲記得你

我唔會 睇個人成唔成熟

唔該巴打

我唔會 覺得好煩
咁你同佢係普通朋友？

個玩笑有幾嚴重先

我係真正放低左就會follow翻，不過唔會聯絡

純粹話個女仔屋企有錢叫佢請我做工人咁

咁樣就嬲會唔會太小氣

咁你依家係咪鍾意人先

你咁樣問我反而覺得有冇都唔重要
對方係唔接你波
可唔可以舉例

佢話我撩女仔 我心諗JM9 依家我都有d卻步仲追唔追個女仔 未一齊都咁一齊左仲大鑊

試吓少少氹話講吓笑 以後唔會
睇吓佢咩反應 繼續發脾氣就不了
甜笑就ok

鍾意咗個女仔好耐而佢係一個好追求新鮮感嘅人

但係最近見返佢先發現自己原來未放得低
我應唔應該抱住俾人friends zone又或者俾人撚嘅風險去同佢表白？

點解港女可以咁串？

但你明知佢玩玩下 而且佢冇尊重過你
講大話呃你 你仲接受到咩
你自己接唔接受到玩玩下先

例如呢

啱嘅
鍾意人呢種感覺真係好奇妙
我到而家都唔知我仲留戀佢啲乜嘢
無奈讀緊同一間學校 想慢慢淡忘都唔得

唔好再諗住佢就得 一時之間係好難
但慢慢放低啦

樓主廿頭定廿尾

廿頭女友，一齊快3年
佢經常唔知自己想點，重朋友不太重愛情
隔一排就會自褶/頹，想要無時無刻有朋友搵佢玩
同時又極需要小空間
矛盾人
頹放負想人關心但有人搵佢就hea覆/不讀

有個hurt過佢偷食既前度+佢本身性格重朋友

暫時冇事 純粹問吓
利申廿四孝男友

硬係覺得無問題嘅人唔會入嚟

我廿頭啦 佢個性格點係冇問題㗎 最緊要睇吓佢點對你嘅啫

冇男朋友係咁
冇嘢煩其實都煩

咁睇嚟似係冇乜機喎
其實都好睇你哋相處時候嘅氣氛
不過第一印象嗰啲都重要
加加埋埋

依個時間回post

唔係返夜更嘅話
可能你心底好寂莫呢

點睇復合依樣野
慢慢冷靜咁諗無可能會有好結果
仲要受返更痛嘅可能性

或者個女仔想溝人？？

我識嘅朋友當中都有幾對復合再結得成婚
共通點係解決到之前導致分手的問題
雙方都懶得再適迎新嘅人/冇更好的選擇
畢竟冇左神秘感/新鮮感同了解晒你啲缺點，優點又一早知係得咁多，唔係一件容易的事。

疫情關係，要溝仔都唔係咁易

咁你覺得佢無啦啦講呢啲嘢有咩意思？

1. 投其所好
2. 增加自己嘅閱歷
3. 留意其他人點講野，學你想所學的

如果你明知冇得屌佢，會唔會仲係咁鐘意佢？
如是，其實做朋友都係差唔多；
如否，你都係執著去執一劑，唔見得真係留戀佢啲咩。

同個女仔幾乎成年無傾過計
上次傾係同佢講生日快樂

點搵翻佢

因為你太驚講錯野，唔想被扣分？

近排搵番個女仔 出左幾次街都係開心既
跟住突然間好似人間蒸發咁 勁耐先應機
打定輸數但係唔捨得
唉

都話佢放低咗想做返朋友

係啦其實突然消失都係唔在乎你嘅表現
係好sad但要接受

點解啲女仔咁少主動搵人？就算有興趣都唔會主動

可能都有機會發展 不過又個個女仔唔同
一對一我都試過 但係真係唔會一星期約一次
除非真係冇朋友約
諗起我對男性朋友
都會保持一定距離 唔會講早唞嗰啲
廢時越線

你問咗啲咩戇鳩問題

如果你咁耐都忘記唔到佢不如試吓追佢一次囉
唔得咪算起碼試過

我會主動呀
細個嗰陣真係唔會嘅

世界仲有咁多女怕咩啊

咁你試吓再溝過
當唔識佢咁重新溝過
除非佢真係好憎你姐

咁你個plan咪就係點樣令到有氣氛
定係諗住等氣氛自己嚟

2年都冇溝就知咩事la

你試吓係個井出返來 就會發現呢個世界好大

會唔會係唔啱 channel 呀？
樣靚性格好，都唔代表啱 channel 㗎喎？

唔知 因為我唔知
不如問吓佢有咩戲想睇好過啦

接受到男朋友一個禮拜出去通宵玩幾多日

嘩呢個真係答你唔到
因為我超直

感謝c打

咁你自己係想點先

咁咪想去自然囉佢搵你咪傾吓計
你想搵人傾咪搵囉

我無法理解呢種心態

Why not

但好多時比人話好搞笑嘅同時會比人話好低能

佢係 tbg 吧？
之前識啲 tbg, 都好易變番直
個問題係要佢對你有興趣

同個女仔傾左大半年計
都幾好傾乜都傾
有flirt下同都有比signal大家想發展
前排出完一次街之後
就冷淡左 感覺想fade out
明明之前都日日傾咁滯
點解可以話突然斷就斷

唔會好尷尬/狗公咩

1號 frd子 2號男朋友

唔會㗎
你展示到自己成熟嗰一面咪得囉

咁試吓做啲曖昧嘢囉

其實有好多可能性
一係就拖得太耐 冇咗feel
一係就發現大家相處都唔啱
一係就有新對象
太多不能盡錄
下次試吓勇敢啲去馬啦

我會男都會啦

等佢po story回應下
可以唔好太刻意

期待好消失
其實我都有個好好嘅男仔朋友
有時相處都會有feel
但我個人覺得做朋友係一世
所以決定維持翻而家嘅關係

咁唔緊要啦
對對情侶嘅相處模式都唔同
你哋接受到同鍾意咪得

消息

我總覺得「做朋友係一世」累左好多關係冇得開始
到頭來到各自有家庭就好難維繫，仲一世到咩？
反而建立一個家庭先係一世嘛，點都應該試下

如果唔靚仔呢

可以試吓講吓笑咁樣flirt
進可攻 退可守
Flirt真係好正

原來有人中意納悶毒型

真係咩同佢識咗好耐
依家仲好fd 覺得暫時咁樣都幾好呀

好老實 睇你幾樣衰囉
如果真係八兩金咁就真係幫你唔到
我本人就鍾意普普通通多啲嘅

我都係 樣好靚果d通常覺得好西同多人approach同花心

反而氣質同個人特別就算普通樣都好吸引到我，因為樣係天生，氣場氣質呢d好特別，唔係個個都有

你單身嘛
到你伴侶/佢伴侶介意已經 end game
或者到各自有小朋友上 play group / 同其他家長聯誼/ 見自己屋企人 已經冇晒時間。
利申：會同 ex 分享育兒資訊，但真係好難再約出黎了

真啊 冇話靚仔實唔好
但我會鍾意啲睇落去有氣質個啲囉
日仔打手系系look真係超正
瞬間覺得氣質upup

感情問題呀

咁等我之後兜兜轉傳都係覺得冇啱嘅時候
就溝佢啦

Same taste 架仔真心正

佢a0?
咁由淺入深唔好flirt到心臟病發嗰啲

後備到咁
會唔會有啲野未合乎到你嘅期望，所以想兜轉多一陣？

唔係呀
純粹覺得而家咁樣都幾好
未有好大動力想同佢一齊

你要比對方睇到你真係改咗
聯絡下先睇吓對方反應點

咁你覺得佢鍾唔鍾意你呀

咁你試吓提吓其他女仔睇吓佢點
記住睇佢啲表情

咁你要同佢講先得㗎嘛
或者你試吓話我已經冇再約其他女仔啦
睇吓佢點

講明啲啦
佢a0嘅話未必明

我覺得你都諗多咗嘅
放鬆啲啦
男仔同女仔嘅思維係唔同
公仔大隻有時難啲收起佢
最緊要佢平點對你

其實半年前我已經訂咗幾塊亞加力膠板比佢但冇膠水
之後佢就一路拖
不過嗰次同佢講完佢都有去整返
只係覺得自己咁比心機整嘅嘢冇比人珍惜

睇到濕曬

男人角度
佢唔係太鐘意你份禮物，但知你花心機，都唔想你失望。講真，鐘意就鐘意唔鐘意就係唔鐘意，唔係花左心機就要鐘意的。
佢都肯扮下鐘意，佢珍惜嘅係你嘅心機，而唔係份禮物本身。
至於個公仔，我覺得都係一時疏忽 (冇理由咁 on 9).

男仔都係比較怕麻煩啫
咁佢最尾都有整呀

我都唔太明明顯少少啦
咁樣唔叫flirt
大膽啲

如果有個女仔平時好難約

但係我約佢單獨出去既成功率好高

例如今個禮拜我地單獨出去食生日飯

食完飯佢會叫我陪佢散步傾計，行個陣佢會自己搵話題講

會打鬧下咁，但平時好少主動搵我傾計

咁既情況你點睇

前期忽冷忽熱 捉唔到路
到宜家睇表情已經知 又嚟啦
但都係佢有佢頹 我想幫都冇用
俾空間佢 佢就會搵朋友 無論個頹點係關於我定佢問題
頹完佢到最後先會搵番我 關心問佢點 佢一句冇
然後又無限頹 多數要隔夜先正常番 最長試過頹一個禮拜
你可能會話「佢唔想你煩姐，但唔煩係咪等於好？又或者咁講，男女朋友唔係就要煩到對方先係互相幫助咩？」

有時係度諗係我唔識觀察入微做暖男定係其實大家真係唔岩
口講認定 但心裡有數

我想問吓呢 如果我想追一個離左婚但大我四年嘅女仔 佢唔介意同我有身體接觸 捉下meet下佢隻手臂都唔怕尷尬 又會細細力打下我咁 有時同佢講笑 又會一路笑又溫柔咁話唔制呀 唔得呀 如果咁樣嘅情況佢係對我有好感定當我小朋友 定話係諗多咗 ps 佢份人好有禮貌 又比較純品

我有處女情意結，媾緊條女係n手西
我應該點樣接受？
利申：我A5屌過幾條女

即係私底下訊息好少？

可能佢真係唔想比壓力你呢
因為你聽耐咗都會厭倦
佢唔想影響佢係你心目中嘅形象掛
不過你呢個case真係難知道啲
佢係咪有少少情緒病其實

呢個不論男女啦
其實個個人嘅底線都唔同
有人覺得咁樣做唔代表啲咩
有人都好似你咁睇重
都係果句最緊要睇吓佢個人嘅性格係點

大方接受 你又唔係處啦

大幾多其實唔係問題嘅
但係你同佢嘅背景經濟事業家庭等等相差大唔大先

可能佢仲未突破到心理關口
試吓柔性啲同佢講你嘅需要
等佢知道
再慢慢由氣氛試吓

佢係咪先

咁你都識講佢係耶絲啦？
你拍拖前都知啦？
你要一段有性關係嘅感情，其實從一開始係揀錯對象，個結果就要自己黎承受。
冇㗎，都可能要結婚先俾到你
等唔到就分，冇咩可以做到。

我都知情意結嘅野好難用三言兩語就戒得甩
我勸你媾到都唔好屌佢，堅持自己嘅信念
用冇得性愛黎懲罰佢，等佢後悔
之後溝過另一個處

Frd zone 係會點樣表現架
識左一年 最近鐘意左佢
想追，但好驚冇左個frd
利申A0

出過一次街係太少
睇佢要嘅野你俾唔俾到
如果佢要溝通，你俾到，你就有機會
如果佢要結婚，你又俾唔俾到？
如果你廿頭，機會係細啲
廿尾三十頭有經濟基礎會好啲

要俾佢知，到你另有拖拍都唔會同佢 keep 而家咁，除非，拍果個係佢啦。

離過婚先正，有前夫俾贍養費你地洗

四年又唔係好多，如果你思想成熟都可以考慮。

都係果句，佢想要啲乜而你俾唔俾到佢
要錢要結婚，你 offer 到嗎？

到拍耐左一樣會厭悶

我鐘意過一個女仔，佢果時有個唔理佢嘅男朋友
我地日日至少講一個鐘電話
平安夜我地單獨食飯
會單獨去海灘泳池游水，睇戲唱k等等
都有身體接觸
最後佢分左手之後都冇揀我
揀左個大佢十年，有潔癖嘅男人

有啲野，唔係你就唔係你嘅，做幾多曖昧野都係冇用，最緊要係知佢想要嘅係乜野人，而你又係咪 perform 到。

知佢想要乜野人，除左直接問，平時可以點了解到？

靠傾計
不過，唔係個個都知自己要啲乜

氹吓佢應該都冇問題嘅
最緊要慢慢嚟唔好逼佢

短期內其實復合真係冇乜幫助
過多兩三年再算啦
Move on la

女女我真係唔係幾熟

咁你約多佢一次睇吓佢有咩反應先

如果佢對你可以提起少少興趣
都可以由friend昇華

2 for sure
好想要呢啲仔仔

佢各方面都好好我可以為佢改變自己

你同佢識得咁耐知佢性格係點㗎嘛

改變唔係一時之間做到㗎
起碼一年半載啦

咁不如話擔心都冇用
Enjoy the moment先
反正將來嘅事冇人知

請問應該點做
好鍾意一個男仔
在我心中
你有好多好多的閃光點
師姐同我講 話鍾意一個人
會深深被他的優點所吸引
而這種優點應是永久的 與身俱來的
不會因為金錢時間改變而改變
在識你的那一刻開始
慢慢發現到你係一個好有才華的人
咁有學識
你是一個好有愛心的人 又有信仰
可惜約你單獨慶祝你生日食個飯都被拒絕

定還是揾番個跟自己匹配的女朋友？
即係以佢嘅條件揾唔到更好的，咪唔會離開你囉？

當然我都知 只係想知其實佢同我散左之後就開始同其他人發展係咪我點改都冇用姐雖然無論點都會試下改變自己再去追返佢

有冇話傾啲咩話題可以大約知道呢？
其實覺得好空泛

拍拖幾耐見家長好？

有次本身諗住as a friend出街 落雨擔遮果陣佢主動翹我手 之後仲有次落雨出街果陣都係咁
會主動搵我出街or同我講有嘢食想試 之後我話一齊試佢都肯
但係有時隔耐少少先覆message
佢會唔會係鍾意我 唔知佢對其他男仔係唔係都係咁

1. 同女仔出街有邊度好去？有咩話題傾？女方唔係好講嘢點算？
2. 依家其實都冇得出去周圍玩，可以點識？

利申：本身份工唔chur 多數唔洗OT 但係放完工想出去social 下玩下唔同活動但都唔知有咩渠道或者活動玩

求指教

所有人都係架啦
包括你自己

男仔諗野負面啲係咪死罪黎
唔只一條女話我唔夠正面

可能有啲too long don’t read

我同我女朋友一齊咗6年時間
女朋友早我幾個月搵到工
但我就搵唔到fulltime
淨係搵到份收入穩定嘅part time
但佢人工高過我
之後而家就成日話我廢柴無撚用
但我喺佢未搵到工之前一直都係我俾錢食飯或者買嘢

同埋呢排成日嫌我外表唔得
話見住我越嚟越頹同唔肯去改下個outlook
但事實上我根本無佢講到咁肉酸
成日話我無變過啲性格同缺點
但同時佢都係無改變過自己嘅問題
講到明自己唔會改
話我無去了解佢鐘意嘅嘢
但同時佢都無去了解我鐘意嘅嘢

其實我係咪真係咁無撚用？
我唔係好明白佢個心點諗
呢排一直都喺到屌到我成隻狗咁
又講到明睇唔起我
一嬲起上嚟會講話要其他仔都唔要你
但當佢嬲完就無事
到底問題係咪喺我度？
我真係好愛佢
但我唔知可以點
我分唔清佢邊句真邊句假

鍾意咗大我12年嘅女仔，佢知我鍾意佢，但佢話對我冇feel ，我應該當佢朋友繼續試吓定係直接放棄？

可能單獨慶祝生日飯就太快呢
試吓約下其他普通活動先

記住做每件事都係為自己好
唔係為人而活

咁要睇吓件事有幾錯嘅

睇雙方家長同埋你哋咋喎 冇特定答案

慢慢嚟嘅話一星期一次啦

咁你真係要留意吓佢點對其他男仔

其實係
你點都要等人放低咗段時間，可以用個新角度睇你先再諗追返

但我未食過處女
唔想就咁一世

諗緊溝唔溝好。。。

溝黎冇乜意思
屌完都唔會開心
仲破壞左你完美 record

屌，仲以為幾條女都係處

如果為屌而溝，係咪處根本唔影響到你
咪又係散？

到你大過啲唔係為屌而媾，先再算啦

講真，佢要嘅你俾唔到佢
set 個期俾自己，過左就疊埋心水揾另一個啦

大學識來識去都係後生仔
到出黎做野，睇嘅野多左，見嘅人成熟左，可能會更清楚之後條路點行，同咩嘅人一齊。
佢再 review 你嘅條件，就未必係原本佢所想的

個問題唔係喺你定佢度，人大自會成長
原來夾都會變得唔夾
咪揾個到時夾的囉

你仲掛住昔日嘅佢，記住嘅只係啲回憶
可惜佢已經變了。

講屋企，睇下佢同屋企人關係點
如果好，佢可能會以此為 model, 揾番個同佢老竇相似嘅人；如果唔好，要反其道而行。

講之前嘅感情，睇下佢之前識落啲男友係點嘅人

講將來，想幾時結婚，生唔生仔
佢心目中嘅理想生活係點，想揾個有錢人定係想人多啲陪伴自己/家？ 想去外國？

你自己 80 分， 但揾個 90分的女友
隔一排佢就鐘意左個 90分的
就係騎牛搵馬

如果一開始揾個 80分， 或低少少
就冇90分嘅男仔睇上佢

識左女仔兩個女 日日傾計 個女仔都知我追佢 群體食飯可以 但試過問單獨睇戲 佢直接當睇唔到個信息 直接當睇唔到 是否玩完

我同女朋友一齊之後未試過一日唔見

有d無禮貌
定係仲諗緊?

點約女仔同事單獨出黎睇戲

講到佢咁差，除左性，仲有咩留戀？

殘忍啲講，有時唔係你肯變就得
佢仲停留緊追求新鮮感嘅話，你點變都 offer 唔到
到佢再大啲，要穩定，再睇到時雙方仲係咪單身係咪覺得彼此適合囉，這就是緣份。

佢各方面都好好，但只要不愛你了，就已經是不好了。

其實又由讀書到出黎做野個階段係咪最難捱 個人嘅價值觀會因為返工而變 我仲讀緊書但佢已經返緊工 我覺得自己明明已經好遷就佢但好似永遠都有段距離咁

突然間180度態度轉變係咪因爲覺得條仔煩

女朋友話覺得唔夠鍾意我
係咩意思

點樣同個細9 年既女相處

你做唔到佢心目中想要你做嘅野
例如有時佢問你野，你答唔到佢想要嘅答案

佢叫我做大佬做有冇機會？

係app識咗個女仔 text咗一個禮拜 每日都有早晨同早抖 有幫大家改花名 間唔中會影下相比我睇 去邊都會同我講 例如番工 番到屋企 同frd去食飯之類 有講過話遲啲一齊去做啲活動 例如行山 但約極都未約到出黎 其實有無機？？

我識嘅人當中，由大學拍拖到結婚的，有 10% 左右。
你都冇咩可做，希望到你做野可以追番個距離啦

你肯為佢改變，係因為佢俾到啲野你 in return
你想佢改變，都要 in return俾到比而家更多野佢，先有誘因令佢改
想，係冇用的。

佢都多人追 佢呢排間唔中都叫我幫佢諗下點拒絕人 or 俾我睇啲人想approach佢 話佢哋煩

2
間唔時撩下佢好正

咁如果連食飯都拒絕姐係咩意思

咁點解你想媾佢？
淨係因為佢樣靚身材正定其他嘢？

tg傾？

唔覺得有同你傾到一餐的話題

約唔到出嚟即係嘥氣嘥時間

傻笑可能本身個女仔笑點低
睇定啲先 睇下本身個女仔係咪好yo
佢對你應該有好感嘅

睇你樣係中上定中下
中上 中下

已經傾咗2星期 約咗下星期出 但佢成日話好多野做 好攰 好眼瞓 又話做野做到無心機做其他嘢 啲msg好似飛鴿傳書咁 有時覆得好快 有時一抽野咁係咁覆 大部分都係覆得慢

唔怪得唔覆我啦

嚟嚟嚟我地膠流下

老老實實女仔係咪好重視樣貌

睇吓你邊度識
識得內咗嘅話就唔太重視
唔使靚仔 望落去順眼就得
但交友Apps就另一回事